龍騎侍 粵語

首歌

沉迷巨龍嘅男人

隻野幾得意

不過中國製造 唔鍾意唔好屌我